{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [

    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Aktuelles Lieblingslied?",
            "antworten": [

            ]
        },
        {
            "frage": "Ein Toast kann gut schimmeln, was kann ich gut?",
            "antworten": {
                "r_sieve": "Hans Hubert Animationen machen",
                "s_cimes": "Menschleins aufmuntern, zuh\u00f6ren und in skurrilen Gespr\u00e4chen die besten Spr\u00fcche rei\u00dfen "
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "r_sieve": "Geschichte, Metal, Geschichte",
                "s_cimes": "klug, nachdenklich, direkt ",
                "m_k\u00fchn": "Zockt alle Games",
                "v_lamme": "sehr nett, witzig, kreativ"
            }
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du mir gerne t\u00e4towieren?",
            "antworten": {
                "r_sieve": "Hans Hubert",
                "m_k\u00fchn": "einen Creeper",
                "v_lamme": "Napoleon Borntoparty xD"
            }
        },
        {
            "frage": "Wenn ich ein Zeichentrickcharakter w\u00e4re, welcher w\u00e4re das?",
            "antworten": {
                "r_sieve": "Hans Hubert"
            }
        },
        {
            "frage": "Wof\u00fcr gebe ich zu viel Geld aus?",
            "antworten": {
                "s_cimes": "vermutlich f\u00fcr hammerm\u00e4\u00dfige Konzerte ",
                "m_k\u00fchn": "Steam",
                "v_lamme": "Computer\/Playstation Spiele  "
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Wann das letzte Mal bei einem Helene Fischer-Song mitgesungen?",
            "antwort": "Diesen Moment hab ich erfolgreich verdr\u00e4ngt. "
        },
        {
            "frage": "Wann stehst du in der Regel auf?",
            "antwort": "6 Uhr."
        },
        {
            "frage": "Was ist das langweiligste Buch, dass du in deiner Schulzeit gelesen hast?",
            "antwort": "Das Leben des Galileii "
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsort in der Schule?",
            "antwort": "Die eine Ecke da im Foyer. "
        },
        {
            "frage": "Was ist deine Lieblingsserie\/-sendung?",
            "antwort": "Breaking Bad oder Supernatural "
        },
        {
            "frage": "Was sind deine Reiseziele?",
            "antwort": "England und Irland. Ansonsten noch Japan und Teile Lateinamerikas. "
        },
        {
            "frage": "Was wirst du von deiner Schulzeit vermissen?",
            "antwort": "Die durchaus gut gelegenen Freistunden."
        },
        {
            "frage": "Wenn du Kreide w\u00e4rst, welche Farbe w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "blau(?) "
        }
    ]
}